歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2018年8月號)

上一個post： 歡迎想砌模型o既巴絲入黎 (2018年6月號)

呢度不論係新手老手, 都一樣咁歡迎
絕對唔係小圈子
乜模型種類都無任歡迎
有模型問題一定會有神通廣大既高登仔幫到你

巴絲打作品、舊POST、有用資料、教學
都可以響呢個 Blog 睇得番：

模型同好會 BLOG

模型新手必讀10大FAQ

基本工具(參考)

夾口處理

水口白化

巴打們貼作品時，
請注明牌子、比例及模型名稱，
方便轉貼到BLOG
如果轉貼，貼埋條link就正哂喇

1001 請開新post
Template:

第一次不如睇下呢條片.
雖然都係日文但可觀性好高.
我第一隻gunpla 都係睇佢教點處理 (即係磨, 分件, 上色, 滲線做哂).
(by 潮文發銷油 )

作為電郵轉發 巴打提供link：
成品區 (可搜尋其他模型友的成品)

高手BLOG

技巧教學

水性油(AV / MIG) 資料及教學 (by 世尊)

AV official website

尤其 FAQ, 解答到好多問題 , 呢點做得好過日本仔, 唔洗唔識日文估估吓, 以訛傳訛
[/quote]

Q：想問下手既關節可以點樣分件黎做手臂位既無縫？
c 型分法？套番落去之後會唔會鬆？
A：
(by -AMURO- )

Q：巴打們, 想問下點貼水貼, 先會自然d, 貼完好似油上去咁?
有時貼d水貼, 貼完佢d反光同個模型本身好唔同
A：link:
(by -AMURO- )

LED 電壓；電阻測量結果 ( by 柒中之柒)

Finisher 油資料(by 世尊 )
Finisher web page, 好麻煩啲油無編號嘅 得日文字

叫做有個 英文 page, 唔太 update

呢隻油嘅色 多係配製比模型車用, 不過啲色靚, 見不少日本仔用嚟噴 Gundam. 係油性油漆, 可以用 Mr Hobby 或者 Gaia thinner 開稀
香港就 皆旺 21/F 同 YM Studio 有番貨

四樓

旺角模型及工具舖最新資料

註：工具係指一般如剪鉗、筆之類
情景/改造用品係指膠片、膠條、蝕刻片之類

英明
洗衣街135號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、佳亞(Gaia)、田宮(Tamiya)、IPP、Italeri
短評：算係一間比較齊全嘅模型舖，唯Bandai 模型會比其他稍貴

千里達
洗衣街127號
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕(Mr Color) 、田宮(Tamiya)、Testor
短評：亦係一間比較全面嘅模型舖，軍模方面艦船好似比英明多，但油就一定唔及英明齊全

Man66 Hobby
皆旺商業大廈7樓707室
軍模：無
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：佳亞(Gaia)、Modo
短評：高達類為主，有時會有嘅中古/罕有嘅舊模型，有開班教砌模型

富聯首辦美勞原料店
皆旺商業大廈21樓2101室
軍模：無
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：少量
短評：工具用品十分齊全嘅舖，好多其他舖冇嘅呢度都可能搵到，但模型油就唔係齊款，通常只有個別牌子嘅特別色先有，而且冇噴槍用品賣

肥青蛙模型
亞皆老街80-86號昌明大廈3樓I室（黑布街入）
軍模：少量
高達：無
工具：無
情景/改造用品：有
油：無
短評：以前響富聯隔離只開星期六，而家搬咗開星期一至六，地方大咗。有大量軍模及車模用嘅蝕刻片及樹脂件賣，可以去尋寶

RX88
德發商場地庫
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：MIG 、AV 、Alclad、Italeri、Gaia
短評：近年比較進取嘅模型舖，從以前以高達類為主，到而家漸漸走向軍模為主。油方面以MIG為主，另外玩燈嘅亦可以搵到用品

YM Studio
中僑商業大廈9樓905室
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：AV、AK interactive 、Gaia、郡仕、Citadel
短評：又係一間幾進取嘅模型舖，油方面牌子都好多好齊(係冇MIG，fade out 中）
模型唔算話好多，叫做樣樣有啲，但戰棋就
真係多，似乎變成主打
有得租場噴油同有模型班
仲有女僕......

環球
分店：廣華街15-33號
總店：窩打老道63號地下
軍模：有
高達：無
工具：有
情景/改造用品：有
油：郡仕、田宮
短評：老牌模型舖，但好似越來越縮。模型偏貴，要買多啲先會平啲啲
另外只有總店有雜誌及蝕刻片賣
總店業己結

宏記
窩打老道35號A地下
軍模：有
高達：有
工具：有
情景/改造用品：有
油：田宮、郡仕
短評：賣田宮嘢多，田宮油平啲

現代模型公司
登打士街仁安大廈地下
軍模：好似冇
高達：有
工具：有
情景/改造用品：無
油：郡仕、田宮
短評：一半賣模型一半賣槍，模型及用品唔算特別多，大路嘢為主 ( by 柒中之柒)

生暉模型
旺角15－23號煙廠街安康大廈地下4號鋪

由血小販提供既RG短評：

01.RX-78-2 外型吸引，但成身裝甲鬆散，唔上膠水會玩到爆粗，關節冇乜力
02.紅渣 裝甲較鬆，關節唔夠緊
03.空突 幾靚仔，除左關節冇乜力之外冇乜缺點
04.綠渣 換色紅渣
05.自由 幾靚仔，但對翼真係好易散，好易散同好易散，關節一般rg水平
06.空中霸王 劍裝炮裝配件包，買左空突唔係唔買埋啊？
07.黑MK II 可以換裝做測試mode,兼顧造型同可動，關節力度係水準以上
08.白MKII 除左冇換裝，其他一樣
09.正義 骨質疏鬆
10.zeta 好撚型，但部分件過緊，冇做過修改嘅話，變形後斷手機會極高
11.命運 一般, 對腳好怪
12.gp01 因為遷就變形，胸部構成唔夠緊，玩果陣比較易解體
13.gp01fb 同gp01
14.突自 得對翼係電鍍係最大敗筆，有做埋龍騎兵準備釋放模式
15.exia 兩把gn blade同gn sword都係電鍍，面相好睇過mg
16.魔蟹 隻手有得揀三爪/四爪型態，可動一般
17.飛翼零式ew 好難擺雙炮發射經典動作,整體華麗高可動,偏纖瘦體形
18.OO riser 關節係水準之上，送d特效件幾有心，頭部表情比較怪（望多左唔覺）
19.紅迷 造型幾靚,個表情好呆，把菊一文字係電鍍
20.飛翼ew 同零式差唔多
21.OOQ 幾靚,同MG版造型差唔多,面型較靚仔
22.新安洲 重度骨質疏鬆，不舉，裝甲似跑車果隻拋光，多左少少原創展開裝甲嘅地方，幾靚仔
23.build strike full package 關節一係太緊一係太鬆，腳板好易甩，每次裝返開頭都好緊，一陣就鬆過老江湖
24.金天蜜娜 拋光裝甲，除左機體骨架冇電鍍，冇乜好挑剔.(有錢可以買限定電鍍版,不過內骨架都係屎黃色仲要6舊水)
25.獨角獸 完全變形，關節好緊，砌果陣一用錯力，九成會斷，都幾靚
26.紅渣（真紅閃電） 紅渣換少少甲，換個徽章出嚟呃錢而出（應該出係pb)
27.報喪女妖 同1號機一樣
28.杜魯基斯 用少左成形骨架，加左啲mg都冇嘅裝甲展開，關節緊得嚟恰到好處。

無人既

Thanks 血巴

上個po問完冇人答
一般用超聲波機洗av/gaia油要幾耐？
有d機得定時5分鐘
唔想買錯

新po留名

用機洗gaia油?
洗黎做咩

洗咗15分鐘都洗唔到啲油
用溶劑抹乾淨仲好

總有錯手fail 既時候

洗咗15分鐘

用保鮮袋洗油仲好用

環保啲，用過嘅condom

有冇巴打用過呢隻gundam marker噴筆？效果如果？

但gundam marker 份量咁少同冇得溝色

marker一枝十幾蚊 我唔係成日噴 用呢隻係咪抵過買噴罐

點知你個「唔係成日」有幾「唔係成日」
抵唔抵就自己計數啦。

新手就黎上色同無縫次序一問

如果
上色->合件無縫
咁磨縫果陣會磨到D油

如果
合件無縫->上色
痴左膠紙,都會有d位上唔到?

同埋噴底應該幾時?合件之前?

根本無咩機會有件會100%360度上晒色

即係砌好哂再人手油？

我意思係零件最後出到黎係唔會100%有油覆蓋

你個問題真係兜黎兜去
無縫就無縫
上色就上色
如果上完色先無縫咁又要保多次色 為咩要上色先呢

做完無縫，上灰，睇下有咩要執，最後咪上色law🤔🤔

想問如果係香港想買模型補件可以邊到搵？

皆旺 / 上fb group徵

呢啲件疊件構造 現今少有喇 元祖gunpla 就有時會嘅

類似情況 有時高達頭會發生 塊面要上色先 跟住頭盔要補不地

SOSAD
我果D係好舊ga eva黎...疊到痴線
玩開tank,好唔識玩人仔ga野

有冇人用過優速達USTAR免擦拭滲線筆?

用完係唔係用x20浸下就得?

唔好傻
用個墨水筆圓筆尖扮模型專用就賣貴
人地一套五支筆買30-50人仔
佢就拆一支出黎賣30

已經淘左支

有冇人知洗係咪浸下x20 就得

插落X20𢲲𢲲佢抺乾
係咁多

睇唔過眼Ustar。。
抄襲都算
竟然將第二個範疇既消耗品當係上品賣....仲要加個蓋同盒.....
生產成本幾毫子個既筆頭竟然玩到咁....

《熱血最強》HG 試製原型現身 合體變型無難度

正呀，好想快d 買到 。

btw 唔知幾時出埋絕對無敵同元氣爆發

可以慳番hirm 紅迷買呢隻

冇衝突架，why not both

紅迷實物好樣衰 不了

腳掌細啲就perfect
不過都應該狗衝

無錯

買左隻叮噹諗住素組，點知噴完消光發現大量白化，宜家諗住折晒搞無縫之後噴層油

想問各位師兄我搞以上之前要唔要洗左層消光？如果要，點樣洗？

水性消光嘅話 有噴槍可以試下噴火酒/酒精 白化有可能改善

早期一隻失敗品俾人啪斷埋隻手 ,順便做埋戰損

RG Sazabi 11號 出啦！希望係新骨

呢盒野好似話係紀念馬反30周年,唔會咁衰格夾硬兼用掛

甲脾咁大隻
應該冇骨兼用到掛

順勢開埋大魔

Sazabi 金屬紅要點上色法

之前新安洲全世界都係咁諗

玩住免費大魔先（free dom)

先上黑色底漆，再上銀色
最後上透明紅

利申本人新手，唔啱師兄屌細力D

光黑->金->透紅

有冇人買咗sd rx782 好似唔錯

sdcx？

係好正

渣古都好ok

cx長咗反而怪咗

渣古個實物好似好過78

黎啦！肥雀大jer筋lbb pbhj

黑人問號

特登去pb到睇先明佢up乜春

新手一問

素組 假組完一次，係咪就拆哂啲技打磨 > 上灰 > 上色 > 合返埋一齊？

呢個做法打磨係咪唔洗去到拋光咁仔細？磨到無哂水口平哂就得

上色會遮拋光面 ，所以磨到平滑就ok

佢講野係好難明架

呢啲斷咗有無得搞？

只係裂左咪當無縫咁做囉
崩埋嘅話，咪痴埋再補返囉
Btw, ching砌緊nu ver ka?

係呀

苯大俾左隻成品我地撚
當然冇得拆
有冇巴打眼利睇唔睇到係咪兼用骨？

膊頭連接位係新規，肘部連動都係新嘅，新ms joint機會頗高

呢個好似準備射第三炮個pose

新年再有o靚仔嚟玩，可能變成射完第三炮個樣

隻野幾靚但唔知係大髀太長定裙單短咗d

動物節行過鳩影

佢咁樣影我就覺得好長

下隻出nu？

冇消息

bamdie 斷估唔會唔食正啩

財團b咁有性格，邊估得佢到

你又啱，好少出紅機先既

邊估到夜鶯會放係re,又貴成品又一般

但係nu 又可以賣hws，又可以賣fin funnels
無理由唔出啩

係

當時lbb 飛驅鳥 展出果時，有新世 新人設圖出黎，以為會出新世lbb

點估到佢真惡參家族連出四隻(超越之龍，真驅參大將軍，真惡參，真驅參新世將)，之後就出肥雀(飛驅鳥大將軍)

叉鴨脾副骨 可以拎黎兼用 出叉鴨脾小姐(miss sazabi)

呢隻咁冷門，又唔係出自正統uc,諗下好喇

都有build strike呢個特例

bandai 要玩野真係唔奇

好似之前通販再販貂蟬咁，估佢唔到會咁佧街玩班死忠

失敗作

難啲，amazing exia，build mk II，意大利佬隻wing都無出到，排人氣都未到佢

再販貂蟬有幾仆街？

隻野原本係bd/dvd限定

原來係咁
唔怪得一出d fb grp有一陣騷動

撚左買碟果班一鋪

隔咁多年就算啦，咪當早買早享受囉
好過capcom嘅獨佔系列架喇

我要x maoh

好似越黎越少模型鋪，你地去開邊度買架生

沙紙類既淘_
油就ym / 附近買一兩枝

GBWC canada 西岸

rg滲線［那］碎左塊面

I know that fell
試過成個bd1嘅頭那碎左好彩有兩個頭

要上淘寶補件

硬係覺得有浸講唔出嘅柒味

鍾意呢隻多啲

唔係太嚴重嘅可以自己痴返

好似eva量產型對翼

Eva靚好多

想請問下前2隻Hi-Resolution 有無炒價？
隻紅迷幾正咁

前兩隻都要減價清貨,因為兩隻各自有設計上既問題
你見佢開始減價就差唔多可以入

正
唔捨得買metal build就唯有買佢

動漫節睇到好似好膠咁
可能遲啲會有金屬色版本

Hirm wing special coating version

紅迷都應該會有

如果又係賣到過千，我收部二手mb唔好？

但佢個勢隻隻都咁玩

所以特別版wing變左做死貨

遲啲冇鋪想入睇佢點玩

果隻wing就算數啦

其實我有d 想買隻special coating ver 玩下
畢竟當年既1/144wing 係我第一部模型，自始有股情意結
再者hirm 版wing 係令我重拾砌模型既快樂既一部機黎

如果有情意結既就無問題啦
第一部係sd倒a 有燈果款

唔介意價錢嘅真係ok,
普通人會覺得性價比太低

但問題係其實我已經砌好左一部

雙星支野真係害人不淺

請教一下
你地打磨係會用幾多號砂紙?
上網見d人教用600>800>1000>1500
咁會磨到想死

睇你係素組定會噴
噴我係 400＞600＞800＞1000＞1200算
素組我就會400＞600＞800＞1000＞1500＞2000 添
想靚呢啲工夫唔好慳

我諗住噴油

我自己會上油, 我會400>1000

有時400 再上底灰算數

400>1000
好似易接受好多
試下先 唔該巴打

題外話
有冇巴打買左SD Gundam Cross Silhouette e個series?
質素如何?

想問巴絲們ssp 邊間God hand最平 唔該哂

應該貓店最平

貓店330
可以inbox模倉問價

會場限定
淨係買得起呢盒

我未砌過鴨脾心郁盒透明鴨脾
但實在太貴

睇啲香港特別版?

遲 啲香港特別版?

彩透靚過純透好多，快啲入
利伸：之前隻彩透新安洲j左成個星期

遲啲香港賣個隻彩透sazabi mg 一定好貴

但真心靚

上次852 unicorn 都未砌

上次隻純透$900

我知點解我有兩個腎

笨大出咁多 真是有排賣有排砌

想問下彩透鴨脾既詳細資料
係㑹場特別版？
係咩event？

無買到 屋企仲有2隻女妖

唔係隻隻岩彩透，個人覺得nu ver ka玩彩透好懂田

Gundam 3.0彩透 百式全透都唔差

Bandai:計劃通

MG 積根幾時出？

出左兩三個星期左右

師兄好耐冇出街?

唔該晒
應該好多貨 大約幾錢到合理？

uc套新電影出果時整晒三部彩透

總係覺得細lin頭配大lin餅好怪

195~220

噴做粉紅會唔會好FEEL啲

係覺得後面個噴射口好撚怪

轉做stark jegan 即刻型棍晒
pb又可以掠多次

個人覺得隻積根麻麻哋 玩骨架但係比外甲遮住 外甲又冇乜細節 出MG純粹係之後可以出多啲PB

做下舊化戰損個效果應該ok

等 PB 隊長機

紅雞黃雞又唔放mg

有冇人會訂隻Rg Wing Zero Titanium Finish??

隻mg 彩透鴨脾630 真心抵玩

訂左
隻普通版被戰損左，要入返隻看門口

邊度有消息?

個價突然佛心

咁又真係抵wor

真係幾抵
有啲台場仲平過街鋪

皆旺 不過可能係Facebook問吓會快啲

謝大人⋯⋯
好吸引
願意出價俾埋淨番個腎幫我買一對寄北美

鴨比骨

寄北美咁遠

咩啫
連登
是世界的！

我當然知道
不過唔知佢係一日拎哂去賣定係每日放啲

呢隻係我第一隻噴消光既模型 好明顯失敗左
胸甲果到起左啲好似塵咁既野 近睇好唔順眼
請問有冇得補救
用1000砂紙？噴返亮光？

應該好似上次每日都有得賣

我仲打算11號早上去

星期六一定好多人 等一兩應該ok 我估

我叫咗朋友陪我啦
即買即砌 等我感覺好啲啦唯有

我個人對個兩隻冇興趣 有nu hws 在床下底 sazabi 就想入rg

無mg sazabi 本身興趣都不大 但係彩透真係好靚

六百幾抵嘅 覺得靚就買唔好後悔

買埋隻彩透元祖

台場版？ 我已經有

嗰陣無買啊 買左其他
今次350 完全唔洗諗

前日係台場買左兩隻限定版，今日香港已經有得買 我仲帶返黎咁辛苦

各位巴打，本身冇砌開模型，早幾日係台場買左呢隻，想問下洗唔洗畫線個啲架？驚砌唔掂

計返港紙都340 350 抵!

先買先享受

所以唔洗諗

享受左一日

我憎死你地！
彩透沙剎比越睇越正

享受到星期六

都有享受到

想買，但本身有隻普通版，毒撚又怕人多要排好耐隊 同埋驚無貨

買啦,屌,我本身都已經有隻砌好既卡沙,都會入返隻彩透

呢隻彩透係咪第一次出現？
有冇之前其他地方既會場限定出現過？

你睇下有冇人幫手代購啦
好似係第一次出

😫

Push

邊隻彩透先？

800-1000濕磨啦
咪搏命咁磨
滑左就收手，再噴過
轉用綠罐消光啦

沙剎比

萬分感謝

係

殺左我啦

做乜咁睇唔開？

HG Tr-6係咪7月出？好似仲未出貨？

請問有冇巴打見過香港有呢隻膠水賣?

ウェーブ(WAVE) 瞬間接着剤×3G 高強度タイプ

已經有啦

見到Facebook已有有人放

旺角富聯好似有 好似

唔該晒 我去睇睇

見你咁想要，我又買返盒先

好彩買咗台場電鍍版
彩透免疫

All in 彩透Nu同沙煞比

綠色噴罐係邊隻???

佢同平時銀色個隻有咩分別？

水、油
綠罐濕噴都ok

Thx!

Rg有人開團購，又話搭飛機又計埋運都要4百幾，買mg都夠喇，昆傻仔就得啫，過幾星期全世界都開3xx

其他谷admin都睇唔眼開post屌佢

唔急砌洗鬼咁早買咩

又唔是屌嘅, 只不開團個人on9 比訂仲on9

真係有人俾訂，on9仔中伏

比咗訂之後睇現貨價仲低又要等月尾 柒咗啦

通販跳樓價是常識吧，同佢訂又貴又慢，柒到喊

有on9土皇帝谷主撐腰，幾貴都有水魚中伏喇

若果唔係搵食急寫/拍片測評既話，$400真係on99。但人地搵食既自然有渠道快攞到，咁樣炒通販法好易燶喎

想請問下隻RG Sazabi 有咩特別, 賣得貴過其他RG ?

Fb group 只睇tiko 嗰個，感覺上正常d

一直都認為呢條友好on9
啲規矩真係睇佢心情 睇你唔順眼就一野踢鳩你

咁緊火，去福姑度衝現咪得

本身設定比較大,1/144比例下同1/100 w系列/f91系列差不多大，比獨角獸又多少少板件所以貴多500円。
宣傳話個包裝盒係mg size

如果幾間大貨一齊到，現貨過到$400我切

等199$

條友畢嬲on9,佢上手大舊石又係on9,原來on9先係做谷主首要條件

講明ssp交收，分分鐘係米精貓店模倉度拎貨賺差價

通販模型都要訂 仲要bamdie ge
有錢無掟洗比我啦

唔會啦 最低水應該要210～220左右

上網見到呢個custom kit好型，想試玩，係咪無得買，利申:未砌過高達

可以上網搵下有冇改件，照我睇大部分應該係佢自己改。有錢又想要可以搵人代工（我覺得好貴，但計返時薪佢又賺你唔多）

收人4舊我唔好加多幾十買ka版

咁睇黎都係自己買d輕鬆野練下先

仲要交收
落反狗城大撚把貨啦

大貨深水埗一定劈價戰

不過見日本分開11號同下旬出貨
第一批寫明要分兩期出
唔知咩事

舊模大合體

圍爐一齊打飛機咁
仲要成日無啦啦串人

好似係
S gundam 身+頭
Zeta 手
Ex-s槍
Launcher strike 炮

咁多個GROUP咁多個ADMIN 最ON9係呢個, 所以根本用唔到常理去講呢條友

Hgbd?

個頭無雞冠應該唔係s

MG支架 似黃狼紅蛇咁

真難估

我已經理解唔到佢啲思維

想問下之後想自己改個模型，應該試玩hg，mg定re100？
定其實無咩所謂？我見re100 d機好型

睇你改咩啦
換色：mg分件細好多，遮蓋都唔洗做咁多
戰損：(mg)如果要做到露少少骨架出嚟，咁首先要有骨架 ，所以首選有骨嘅機，當然你唔嫌煩要挑戰自己一樣可以自己係冇骨嘅機後架
改比例：(hg re)如果我想加長對腳，咁玩冇骨嘅機會做少啲野

仲有價錢，唔熟手可以玩下hg先，衰左都唔會肉赤
其他好似差唔多

請問咁多位巴打,幾時出exia雪崩型同埋00Q全刃型?

有無人玩貨車？

Tamiya Truck Mercedes-Benz Actros 1851

⋯⋯
你等一等，我幫你send 去bamdie 問下

假設你問mg, 00q fullsaber9月，
Exia ad就10月至11月，由於係pb限定，你好難係街搵現貨

想試下噴隻紅astray
如果想噴到mb果種骨深紅甲鮮紅既金屬色
應該點噴
金屬紅我識噴但係點樣控制個鮮艷度

皆旺地庫賣補件係咪得一間？

無計，而家玩模型嘅人少之又少，開個買賣吹水谷唔做宣傳一年都唔知有無一千人，仲要唔係分身，好多時新人入坑一定簡多人入，惡性循環，所以佢呢d咁嘅垃圾admin都仲生存到就係咁，個谷本身過萬人就唔愁無人入

應該話玩模型好少後生
始終個個都寧願買成品 但始終都鐘意自己慢慢砌嗰個感覺

十幾歲開始玩到二字頭 但是唔喺成日有得砌

六歲玩到廿五
不過都係素組人士

我由小學開始玩到25
一樣都係素組加少量手油補色

單位數年齡都有砌 不過是fg zaku 好垃圾 之後第二日買咗突自砌到一半放棄

細個玩bb戰士 之後就直上mg
嗰啲到而家都未掉

呢排想玩噴油，但係土地問題屋企細，啲油係咪好毒

「HY2M 1/12 MS-06S ZAKUⅡ mastermind JAPAN Ver.」數量限定18隻，日本潮牌 mastermind JAPAN x 馬沙專用渣古Ⅱ，以漆黑的塗裝及1/12的比例立體化，組裝完成後尺寸達1,500mm。胸部與右腕的盾牌印有象徵mastermind JAPAN的招牌骷髏頭標誌。渣古火箭砲與左足側面亦印有mastermind JAPAN的標誌，模型將於PREMIUM BANDAI網站開訂。商品樣板會於GUNDAM DOCKS AT HONG KONG III 現場展出。

P Bandai 開訂但得18隻，點搶呀？

水性無咁毒 氣味甜甜地似酒精

呢度應該無人會買

我上年先開始砌
之前都係睇動畫

我覺得砌嗰個過程係好玩，同埋理論上砌完啲模型可以改色。
雖然我都係素組人士…

其實我未玩過mg, 好唔好玩？

Seed既mg真係出得好
尤其strike

其實我覺得RG係幾靚，但係佢要夾硬做到mg 咁嘅精細度，好多位好似好容易爛 同埋好脆弱咁樣。
但係我又覺得rg嗰啲貼紙令到部機好似多咗好多細節咁樣。
所以我諗如果砌mg，加大量嘅貼紙其實部機會唔會靚好多呢 ？

其實太多貼我認為唔好睇⋯⋯
mg加水貼已經好夠做

我記得好細個嗰陣我老豆已經教我砌模型。但係嗰陣時仲細個，根本領略唔到個樂趣響邊。仲覺得好似做苦工咁樣。
但係大個咗之後先至覺得砌模型真係好好玩，我仲記得我砌嘅第一部高達模型係重砲手

。
我遲啲都諗住買部mg玩下.
聽聞mg系列分色係好靚

一隻隻啦 買新嗰啲就可動好 不過內構就唔得
玩內構要買舊啲先有

有冇咩牌子？水性係咪一定要用噴槍冇噴罐？

雙星同mr color都有出水性油
小心雙星好on9 琺瑯同水性都同一個篇號 要睇清有acrylic paint先係 想買專用溶液就記得要有A 即係x20a 不過酒精都得
mr.color就H開頭

水性無噴罐 最多係得水性消光有噴罐 一係手油一係噴槍

水性消光噴罐係邊隻
試下手油都好

純粹想分享今日終於砌完

隻新安州好靚,求多圖

想請教樣野，
最近幫mse扭蛋補返detail色，
我就咁用gundam marker上色，
開頭試左啲機槍都無事，
之後上埋關節，裝返上去時圖中紅圈果度就爆左，
好彩用aa膠痴得返

想問呢啲gundam marker係會腐蝕啲膠？
如果我繼續幫啲武器上色，一定要上左灰先？
唔該哂

毒撚咪仲毒

如果禮拜一先去cwb會唔會無哂透明卡沙同卡nu

應該日日入貨

放工時間先去會唔會無哂

marker蝕得好勁下
搵啲大膠一試就收皮
建議買返水性油
上灰最好有啦

會呀會呀，比多幾百蚊食炒啦

太早死既冇得繼續毒

想賣fag 弓兵 同 白魔鷲
前者全新 後者有啲問題

屌諗諗下都係禮拜六去

想買隻1/100黎玩，mg有邊隻設計好多野玩？

利申只做素組打磨滲線

叉鴨脾卡

紅迷

把大劍玩到幾味

我MSE用MR HOBBY噴罐無事
武器大面積我建議你唔好用MARKER油
金屬灰輕輕一層已經幾好效果 (我懶 乜鳩都金屬色算鳩數)

佢呢D 膠會比油蝕 油浸得越多蝕得越勁
你用咩浸線? MARKER筆定雙星浸線油?

後者好大機會比D THINNER浸爆膠
你解左體先浸會好D

佢似係marker上色爆
唔係滲線爆膠

係公司無睇清楚張圖
MARKER真係唔太建議用 1黎油性 2黎貴

有冇巴打一樣等緊rg unicorn出綠骨版
唔想砌完紅骨又砌多隻一樣既

其實我幾迷唔係高達的機體，不過馬莎之反擊套戲真係冇咩愛

如果想玩大武器，exia, 00,00q都有考慮過

等MG 00Q FULLSABER

咁
就神經病渣古卡

砌都唔係問題 擺係問題

係twitter見日鋪rg沙脾原價七折或八折賣

不過香港係特別

咁鐵球卡 一定唔啞位

精神病渣古碌嘢咁長

其實點解砌模型都要諗件嘢抵唔抵玩（講緊可玩性，唔係價錢）
要抵玩exs 抵啦啩？大件又唔貴又多花臣
但假如你對exs 無愛的話你真係會砌完佢咩？

今日出沙煞比RG

我又唔係想要玩成身武器果d多野玩，不過我想知多d特別工藝或設計砌落好有玩味果d

邊度出o左？ 即刻出去買

其實好普通不過可能啲金邊睇落靚啲

我未放工.....只係見到大家討論 ,不過放工應該會出信和既,到時行過孤仔/精見到有再同大家報價

咁呀，我覺得nu ver ka 都算係既
骨架算係集大成，外甲細節啱啱好，唔會有種多到膩既感覺

除非好撚想要，如果唔係，我唔會買頭水

係,通常好貴,我多魯基斯RG都係等到140蚊左右先入手..........

慳錢仲可以等賽後報告，知道邊啲位易爛，隻野有冇伏

不過有某些款好難先返到第2批.......想搵RE 1/100果隻efreet已經無了..........同埋呢排打機gundam operation愛上左大炮渣古,有少少想買隻MG模型J下

有冇巴打仲見到hg鐵血第二季出過既咁多隻

性域都無偷跳
應該今日未有

marker 係油性？ 用落唔覺有味

同問1/100 vidar同mg 78gto sp ver

仲有有冇人知邊度有hguc base jabber賣？ 地球非限定果隻
我搵o左成個旺角都冇

ZZ ka

vidar 千里達定英明好似見到

Rg驚條鐵

咁原子筆都無味嘅

英明d 價離哂地
同偉利差唔多

明明水性

試過漏墨聞落有

有啲RG好伏， 因為佢要用1比144嘅比例做到1比100 ge 精緻程度, 有啲位好容易爛

精品積根169

想問依家仲有無W果隻卒機里奧?

積達1:100我就買........自爆仔好得意

SSP三間海鮮檔成日都係上班時間搞D咁嘅野
一於收工直接返屋同老豆老母食餐好嘅算數

利申好想買

咁平！？

想買基拿維拿 129

等緊Bandai 隻arx-8出

仲有部mg rezel type c未搞
must not buy

想問呢部砌出黎個size係咪完全無1:100正常機仲細過一隻普通渣古?

係ar因為設計f91 d機係小型化

1/100 vidar旺角ym有

模倉有部$198，放係度兩個月以上冇人掂過

friend報

mg jegan re 雲拿基拿 賣晒
唔使去啦

咁mg 78 gto sp 呢？

之前係福姑125入手
沙煞比等去到250樓下再算
反正我仲有4隻rg渣古未砌

收到 thanks埋上面位巴打
咁我考慮下噴罐or上灰再marker
我本身無玩開上色，
等我仲諗住用marker補色方便啲，
滲線我用雙星正方樽果隻

唉我住美帝買模型野又唔方便又貴，
早排返香港仲特登買marker
依家獨角fa果兩支火箭炮唔敢搞住

RG sazabi 有個日本人素組完斷左身體同膊頭個骹位，各位師兄小心

玩完gundam operation 2,想買兩隻模型求有貨地址: mg渣古大炮同埋hg積達，謝謝

附上圖片

條喉既色見到都唔開胃

應該係張相偏色,之前睇都係淺橘色

fb group 已經有人素組完，一樣

唯有噴返靚仔

又要噴過

星期六上午10點時代門口有得買彩透？請問估計要早幾多去排隊先買到？

應該貨量夠 我打算晏就去

似乎係同ka牌新安州條腰相同問題
膠質問題兩邊啜得太實，繼而轉動時扭斷，非左右摇動既拗斷。
磨幼少少加潤滑油就解決到。

龍珠隻菲利又係衰呢樣，點解可以衰三次

以為今次咁短個接觸面冇咁大唔會咁大扭力，
點知都係拎得甩
睇黎佢地要深入硏究下關節用料問題。

始終係rg, 細就係易斷 加埋設計不良就gg

唔大磨唔上補土剩係磨過水口同毛邊就開噴銀色會唔會奶野
買左枝molotow liquid chrome準備山寨mb紅迷

求幫眼望一望即可,積達應該較偏門,睇返係2015年出既產物黎

其實微微磨花個面就得
過一過水
就可以上色。

屋企無抽風箱搞到要係廁所噴
仲要等唔知幾時全家出哂街先有機會噴

玩疊色 手油同噴塗個顏色出來其實一唔一樣
無咩機會噴所以想手油試左效果先但又怕噴同手油出來個色有差

沙煞比有街貨未

如果只噴罐我有時會去後樓梯噴

龜泵
我果款泵有外置電買但百幾蚊唔係好捨得

我到依家都仲係手油,無咩錢......同埋我唔識玩舊化迷彩,只係好ON9咁係軍模邊位成日用黑色印印下同埋用一些ON9方法洗水積扮戰艦鐵秀

即係層野未乾又搵沾天拿水既筆油落去 仲係小學雞級

RG沙薩比 AMI岩岩先話有貨到, 等佢派應該下星期...

Amazon 3754 yen 8/11派 要自己集運
不過點都唔會貴到405hkd

1000白底同灰底請問邊到買平？ 去ssp睇貓店都好貴成70蚊支

旺角英明

謝

淘大奇趣

巴打感激,奇趣即係西面阿叔一個人果間? 我多數剩係識去孤仔?

自膠無事 ,唔該哂,放工去睇睇先

下面果層嘅奇趣天地

阿叔啲貨貴出面至少六七成，又冇特價價
佢知賣佢咁高達一定冇生意，將之前放滿半間鋪高達嘅位轉晒做其他玩具，點之又殺個奇趣天地出嚟

試過好耐以前初起手唔識砌模型走去問剪鉗野比佢屌 但佢又好似同熟客有計傾唔似咁惡,唔敢對佢評論

次次去親都冇人，應該真係笑唔出

你唔鋪出黎我都唔知原來開左奇趣.........以前奇趣有時賣三國BB系列會做得比市價低有平野執.......

阿叔啲貨又貴又唔齊
細個住九龍灣已經唔算多人買
而家再去無一次有好面色

對長期客戶親切
對新客臭串

好典型香港服務

最好果間星星定咩已經執左,係三聯格黎果間,懷念

係 執左好多年
我細個都幫襯

上面血小販講奇趣真係發現新大陸.......有機會一定去.....好多時佢既定價係同市場有得揮而唔係賣玩具反斗城果D弱智價

反斗城嗰啲就算啦 係入面買一盒=街價兩盒

同阿叔嘅定價有得fight

不過阿叔而家都少左好多高達

好想知佢點頂每個月兩三萬租

你真係要問下阿叔先知

呢個真係搏屌咩

反正都無人 佢都悶
大家互屌下可能佢仲開心

果度藍店都要敗走.......唔單止模型,遊戲都無咩好野,三聯對面果間係無價錢睇,金毛哥仔果檔都好少少,舊野有時都正常價

隻rg sazabi 記得擴孔，條友兩隻手斷晒

之前有間漫畫鋪 唔記得上年定前年執埋

淘大以前高峰期好似有成3間玩具鋪 得返阿叔

屌咩咁貴買正版都要擴孔加固

主要係弱智設計，唔關公差事，la版新安洲條腰/暴風兩枝炮嘅ball joint 都係咁，慳左個pc件，但abs太緊太硬冇彈性抗扭差，所以一扭就死 ，所以馮係兩粒abs扣得太緊都唔好扭

本來想過兩日gd3買埋rg新安洲
諗諗下都係不了

Rg隻新安洲係鬆同條腰冇力姐，又未去到爛咁嚴重

咁睇下到時display果隻覺得靚唔靚先
上網睇相好似同原裝差唔多

唔太喜歡隻金屬色特別版
覺得彩透先係極品

呢隻彩透可以令人無視佢所有缺點

淘大阿叔

mg幾時先出隻2.0有電鍍金邊

聽日晏就去

落雨夜晚唔開燈喎

就算出，都會出屎黃色，再出個特別版食多你2000円

岩岩黃雨影。隻眼同噴射器都有開燈

冇浮游炮？

咁就得啦

新手砌模型,想問下如果玩素組打磨用邊種砂紙好?上網睇有隻3M海綿砂紙分晒三種色好似幾方便,就咁買呢隻黎用得唔得?

磨得到就係好砂紙

雖然我都好鍾意新安洲，但係我見佢個表面反光立立令咁就買唔落手

Rg新安洲金屬色正呀
就係呢隻野攪到我幾年冇砌又入番坑
反而上面隻彩透不了

如果沙煞比都有metal gross 就
可惜土地問題擺唔到mg

有無人知時代廣場有無人排緊隊?

借問如果我想好似圖咁淨上啲管線金屬色 應該用咩方法最好呢？

排緊了

遮蓋

巴打多唔多人?

多

大獲依家先到旺角，希望隻沙薩比夠貨啦

會場有RG Sazabi $400

多人到咁排隊尾應該買唔到...

平過訂貨$5

上到幾時

幾個步驟

孤仔現貨1699
你，值得擁有

有冇巴打知mg雲崩exia出面有貨未
香港唔開訂又唔知係日本pbandai落香港地址得唔得

10月先出貨，計埋轉運，預11月頭。
唔想煩味俾幾十蚊人賺下囉

開箱了

巴打目測貨量如何？排緊隊尾

間鋪入邊就唔係好多，唔知佢地有冇倉係附近可以補貨，卡沙基本上人手一隻

陰公啦

冇p bandai ac,邊度有代訂p.bandai模型

sazabi冇晒

門市/網店
米青/其他網店都有，廢事逐一介紹了

仲好多人排緊

唔撚係掛等我仲諗住禮拜一放工先去

過去影相

我打算晏就去
而家唔知去唔去好

真定假呀

今日冇晒之後應該會返貨

日本唔係今個月咩🤔🤔
呢隻香港係行版wor

你去完再話我知有無補貨

我嘅意思係 佢應該會日日補貨 今日賣晒咪等聽日囉

🤔

咁即係聽日要一早起身去

平日都可以 仲冇咁多人

btw樓上買左既巴打佢有冇比袋
我想買埋nu，諗緊點拎

朝9晚6

當日一出就訂左，都係10月出貨，可能個網打錯

環保袋俾錢買

話說隻rg彩透wing好似滯銷得好勁，gundam base limited 都擺上p-bandai

俾$30有環保袋

咁抵

2次受注

我5月訂嘅

沙薩比仲有
我排到入商場
個個3部3部咁買

聽講RG沙街價見309,
400蚊訂個啲傻仔

模倉309，米青298
好似係咁上下

等200

見到好多人買，今晚可以睇大量斷手

今日特價
模倉 zz ver ka $300 00q trans am 478
米青 vigna ghina 129

福利 ig岩岩post左 rg沙剎比199

想問見唔見mg rx78 gto special version

fb grp 有人話似係突登整斷，唔係正常玩既時候斷

唔見有

唔該，咁我唔出去了

今晚咪知

有冇巴打砌緊叉鴨脾rg 我 砌到佢 背脊嗰件畀甲合唔實

沙薩比仲有，不過後面都好多人排緊

排緊隊
見啱啱補完貨，個倉仲有唔少

孤仔訂日本pb
想搵間訂港pb

中午有補貨

想訂咩
申請個pb acc好快咋嘛

我買到了
為左盞燈同個boxart 俾貴成舊水都幾on9

rg沙剎比

模X倉 299

見有唔少人買黎炒，但咁多貨邊炒得起
留名等睇炒燶

405+15% 又賺

mg 彩透沙？
fb gp 有人開900

聽日幾點開始賣?

１０ＡＭ

有人2300 狗衝

堆炒狗留返一隻自砌兩隻收藏算啦

可以留返俾個孫

係，見有人棟左十盒左右係度
有唔少人買三沙三Nu

好多人一堆堆買，痴線，我排左3個鐘各入一隻自己玩算

唔通做到第三年bamdie 仲未知要啤幾多咩
同mb 突擊一樣，啤多幾隻自己賺好過啦

係特登咩？

有人咁講啦
anyway 等多d review 就知

d人洗地 邊個會幾舊水買返黎整斷

為click rate大啲人真係會無所不用其極，
都係戴定頭盔先

難講，佢段片一出香港日本都瘋傳

有

送貨麻煩 屋企難入關

仲癲過獨角獸

BTW 應該唔搞沙煞比住

我喪報都未搞

MG 獨角幾款都好似鬆到仆街 有無人知有無WORKAROUND
有又唔難搞既話我想整消光黑既獨角

黑角隻 黃太撚樣衰有排搞

講真,佢真係斷嘅話我會信，根本RG有啲結構真係好脆弱。
但係又要諗返轉頭，而家bandai出咗咁多次RG,其實又冇理由咁渣 。
我覺得可以再睇定啲先，反正又唔係而家先至有得買

睇完食評再買都唔遲啦

蟹晒都未遲

有無高手可以教我

佢依隻金同埋隻黑到底點上成咁...我上極色都好膠感

另外佢隻綠色係唔係透唔到光?

'

重貼

隻綠100%唔透

隻綠好靚 應該係灰底 + mr.color gx204 + gaia 104 ？

銀底透藍綠

呢啲點會炒得起呀

請教高手 彩透砌完應唔應該上一層力架呢？

我頭先嚮旺角先至見到隻RG 沙撒比都係賣緊呢兩舊幾水咋嘛

199見

今日去完一轉銅鑼灣，勁撚多人買特別版sazabi

隻黑好普通消光黑/深灰咋WO

彩透要處理左水口之後拋光
如果上水貼的話要再上保護油
上完要再拋光、上蠟水

唔計燈光
黑白藍自己研究
現成都有相似嘅賣緊

主色係消光深灰
上色唔可以好純黑，一定唔好睇

D水口點搞 一磨就花

奇趣338

照粗至幼磨到2000再加拋光膏捽就會透返

有冇巴打覺得rg沙煞比隻紅有d 怪

我睇多次個日本人個video
聽到佢好似話整個身時有啲地方整得唔好所以拆過佢再裝先整斷

都係等多陣先開工整

係呀，剪完件、用筆刀處理過水口後用800>1000>2000砂紙打磨
之用用細目>仕上目研磨膏全面打磨、拋光
之後上水貼、上光澤保護油，薄噴5層左右，等2星期以上，等佢完全乾透，之後就再用研磨膏做多次拋光
搞掂後就可以上蠟水
如唔上水貼的話就可以係用研磨膏打磨後上蠟水

透明件係難搞，但完成拋光後會好靚

wtf

我發覺RG好多零件嘅樣好相似, 即係平時我切HG嘅時候例如果一幅圖有兩件零件， 我會一次過剪曬兩件，然之後打磨，再將兩件零件砌返埋一齊，但係我發覺砌RG嘅話呢, 最好係剪一件, 磨一件咁樣去砌會比較安全

肢解跟住噴塗換色

Yes, 路過入咗手

Agree

黑角都特價238
好彩忍到手

我覺得黑角值200

精品299

670 性價比高啊

所以模型真係好抵玩 $600可以玩成個月

唔係幾同意，
玩左模型年幾，已經砌左70幾隻mg(未計rg pg同少量hg) 雖然係素組）

師兄就好

邊有地方擺

得pg同幾隻特別鐘意嘅會擺出嚟，其他都係入盒塵封

素組幾日

ching 有冇咁樣整完之後果樣可以睇吓
見到個工序都唔想整

我呢排先玩返模型，以前啲成品無keep到
拋光一次都想死，仲要拋光兩次
Sazabi仲要咁多零件，隨時要捽返一、兩個月

想問下現場盒彩透MG Sazabi 幾錢

rg 00q同 unicorn/banshee都無斷嘅問題
我扭到7彩又跌過落地廿幾次都仲有全屍

上色唔好上骨架就9成無事
真係要睇食評先好買

但裏面咁多骨位要點磨

有無巴打試過冷烤漆
好似唔使捽都做到鏡面
有時啲件三尖8⻆ 好似好難捽

淨磨外甲

聽講好傷身又好易整塞噴槍

有無師兄試過淘寶hg，有無介紹 見好多想要既款都有

Thanks Ching 回覆
但係唔識分 拋光 保護油 蠟水

喱支算係乜野？？

防UV 光油

我而家搞緊隻rg zeta 都搞咗兩日，都仲未搞完，仲爭對手，背包仲有啲武器 。

呢隻係我暫時砌過嘅模型之中最難砌嘅一隻。

利申：冇玩mg

rg真係砌唔掂啊
我玩開mg 大大件易砌 完成度都唔差

砌都算，ＲＧ堆貼紙..

我砌過rx78 真係惡夢
不過我屋企仲有rg

我覺得貼貼紙唔係一個大問題.......
只不過佢啲貼紙全部都係壓貼， 聽聞時間耐咗啲邊會翹起 （ 同埋其實貼落去都幾明顯見到一大塊嘢嚮舊膠上面）

我爭啲都想放棄， 因為呢一隻有變形結構，所以結構好複雜同埋啲零件有啲好相似，好容易砌錯，而且我砌嘅時候高達嗰對眼嘅貼紙我都整唔見咗 。
好彩Zeta Gundam 唔見咗對眼嘅貼紙其實出來個樣都唔明顯有分別……

同埋佢隻手個骨架某d位好似唔係好受力，我砌嘅時候有啲步驟要扭隻手嘅關節，扭扭下見到有啲位突然間白化咗，嚇鬼死，即刻有扭勁小心

有冇巴打買過黎用?

Rg zeta本身係唔太受得力
同埋一變形就好易爛

見到Facebook group有人用過
但係個usb頭熱到溶左

所以我冇諗住變形

其實 real grade難砌d 定master grade 難砌啲

砌rg前唔上網睇下包膠先好易瀨野

一隻變 一隻唔變

rg！
太細 對我黎講

同意
利申: 創戰突擊甩腳 金迷腳軟
btw 仲有strike freedom exia 同埋 OO raiser trans-am 都滿意的

變左廿鳩幾次，一啲白化都冇

都幾肯定係rg

unicorn 跌過一次

隻角一定斷硬

我以前砌開mg但始終太大

rg 出左之後都冇咁快入坑

但一砌左mk2 就仆街
隻隻uc 追, 痴線到搵mk2 G defender

砌埋unicorn ,如果佢將來出FA 我應該都會追

想問下依仲有冇街貨???

最終決戰ver 係 p bandai???

咁真係唔好用？

揀d皇冠鋪

包裝好好 八角尖尖

新入group留名
沙煞比好好j
唔用廢骨，可以上色啦

有冇巴打今日會去times排

我上網睇話有人可以淨係用筆刀清水口....唔洗磨。
有冇人練成左?

我諗住神之手二刀流算

times意外地多女人排
唔知係陪仔黎定係炒狗

我想問ver ka hws nu 一盒過的話係咪即係藍骨版？

無人買diver ace全部都係買卡沙卡nu

有
要好似批腳皮咁慢慢批
完成後深色左
令立立

有消費力都係大叔

正常啦，呢隻真係狗屎中既xo

買完出黎見而家完全唔洗排

隔左成晚都唔見斷手報告
係咪可以case close?

build diver暫時得啱啱出個隻no name吸引, 夠中二

無名要改色 而家豬紅咁款

雖然隻紅我接受到, 但同試作圖比真係笑死左

比人笑有人做錯野訂多左豬膶色 要清貨

Mastermind pg pheonix 原來賣11k港紙
打擾哂

以為係特登

個盒面圖都畫埋豬膶色, 同機設都差得多
btw轉頭去買

唔好買呀，隻野冇可動

無話唔得，但水口會好明顯
玩透明版唔耐心處理的話不如玩返普通版

可唔可以1200磨完就上牙膏用眼鏡布

建議磨到2000先用牙膏

另外用沙紙一定要加水磨

好我行開五金鋪就整返張2k

係咪即係濕少少水落件透明件度再上砂紙？

既然大家咁關心,我等陣去出返隻，今晚/聽朝出包膠啦

期待

Rg rx-78真係好趕客

3m果隻砂紙邊度買 同埋水口係咪特登留左1mm
用神手剪到貼得唔得

淘寶 我一盒盒咁買 都係$5張

我用神剪2刀

有無d明顯d既水口位望下

全用刀

無 出咗街

巴打 no offense
其實透明有咩靚? 我認真唔識欣賞

有d 人會噴靚副骨，咁透明外甲就睇到

我覺得透明反而顯得更膠
原版噴消光仲靚仔

你咁同d女問你高達有咩靚有咩分別

想嘗試理解下

agger

我覺得係各人既睇法姐

lm

一張圖講曬 真係無嘢好嘈

無錯
利申覺得透明紅同藍先靚

就好似有人鐘意電鍍咁
我覺得除左百式之外無機carry 到

點完隻卡NU卡沙 床下底堆積+2

存貨已經清晒，出去補緊倉

隻diver ace相就ok 實物不了

我床底有隻大班MB紅迷 HS四合一帶燈EXIA同呢兩隻透卡 紅迷同隻EXIA都想改色但屋企唔比噴加埋自己技術真係好屎就一路積左係度
諗緊入AV手油坑算

公司同屋企都唔俾噴，我手塗補補色就算

公司

咁即係唔得啦

做緊份垃圾hea工，做完自己野砌模型砌女都冇人會理 仲要好多時冇野做

我返緊正苦煙腸都好多時無野做但唔敢咁猖狂 又怕手殘跌件汁唔返

政府就唔好啦，寧俾人知莫俾人見啊

而家帶耳機上COURSERA學野已經覺得自己有D過份

正確煙腸態度

積左5隻未整, 下星期又會買埋隻新安洲

我都唔like彩透
但係見到隻sazabi實物即刻射左出黎
可能係單色既關係

本身對sazabi無興趣 睇完實物

因為唔係隻隻都岩彩透囉
我個人覺得黑底加紅色/藍色/黃色/綠色呢啲主色就最岩彩透，白色玩透明好柒

你搞到我唔敢直視隻nu

我見到實物都忍唔住咁同個朋友講
珍珠色仲似⋯⋯

已經full armor, 有冇高手可以講解下
用2000砂紙磨完水口之後 研磨膏係點用？
研磨膏應該全件打磨or只打磨水口位？
上完水貼再噴光澤油之後, 再用邊隻研磨膏？
什麼是蠟水？

發覺自己唔享受砌, 淨係享受上色

所以只砌BB

透明殼都要打磨

真係長知識

砌過兩隻hg透

咪素砌

up water 8月暫時素組左3隻

素組黨又出現了

素組
我可能又要配眼鏡啦

床下有成二十盒mg 但都買sazabi 彩透

咁又唔一定要砌嘅

素組狂人

仲有好多彩透sazabi

rg版有冇人砌咗係咪真係會斷手

冇斷，可放心買，今晚出包膠

個手提電泵睇黎無咩人用

中二病上身

砌左一個月
下隻玩咩好

睇黎段片真係為click rate 而整斷

日日都補貨，唔洗急啦

掛住RG名既MG ,個盒係兩倍普遍RG SIZE

個特效件係兼用新安洲既,今次似乎噴左浸光油咁令立立

成形骨得咁多,係腰+手部分件,似乎為左RG傳統所以做既,我覺得冇咩必要

其實條腰既動力管係橘色,唔係黃色

金屬貼似乎比較多

版件唔少得過中低價MG,大部分PS膠,比較軟

外甲絕大部分做左隱藏水口,準備定PB出電鍍版啦.......

裙甲個扣比較緊,小心轉動,一用錯力就好易斷。

熱傳斷手部分,H23比較幼同OK緊,出錯力打斜扭好易斷,但順住條樁咁轉係唔會有事。
最大問題係H24裝落G26度,真係幾緊,仲要一定要入到盡先裝到背部裝甲,但好難入。
正常順住條樁轉係比較難斷,但佢設計到好易俾左打斜既力佢,真係要小心轉。
建議H24入之前拎把筆刀係咁耳做下擴孔,效果好好多

A13/A14兩件件扭果陣最好係根部發力,否則比較易斷

真係 真‧素組 完,關節好夠力,單手舉盾依然十分實淨,比起KA沙少左/變更一部分裝甲展開,但髖關節可以360度轉而KA版幾乎轉唔到。
所有樁記得插到最入,否則有機會好似自由2.0斷腳咁。

Ching唔貼貼紙？

好詳細

多謝巴打既資料，可以放心入了

等平啲可以入了

d膠貼好易翹起角，所以貼左少少就冇貼了。

研磨膏先用細目，之後用仕上目
擠少少出黎，用眼鏡布全件打圈捽
唔好太大力，整斷就無得救
上完光油後可直上蠟水
但如果你想完成品反光度高啲同通透啲就要薄噴幾層光油，等起碼半個月後再用細目>仕上目拋光，拋完先上蠟水

我就無咁多工序 純係3m3色砂紙磨完水口位就直接用打磨膏 擠啲出鏡眼布到打圈咁磨個水口位就ok 蠟水個啲先就覺得睇個人啦 我直接入櫃已經啱會打磨

有冇沙煞比食評未

個手位有d驚

幾期待下隻nu gundam

有細路嚟玩都係變戰損版架啦

我有個高既透明櫃,同鎖lock好哂

上次d表弟黎話要拎黎玩,我話唔見左條鎖匙

佢地得個睇字

佢記下次搭巴士嚟會記得拎埋個鎚

預左長命戰
第一次買咁貴要砌既 唔想嘥

巴打點睇隻rg沙煞比
個膊頭位幾紮實幾型
但係爆甲爆得唔明顯
個裙甲位外露嘅灰色點好奇怪
宜家15 16唔知買唔買好

呢隻唔係ver ka

鐘意就買啦

今日銅鑼灣有燈籠獨角獸？
唔知多唔多貨呢

買左rg沙煞比
已窮
不過個盒J死

上網睇盒面當買左

拿上手其實個盒幾輕

一定會買

手油其實應該稀d定傑d好
我次次屎忽痕手油都好勁筆痕

想問下點樣可以喺av 油上面再做舊化？
上網見有人教用x20 乾掃，但係x20 唔係會溶左d 油咩？

我諗你講嘅係洗色，做出雨水沖刷下嘅銹跡/其他污跡效果類似滲線滴得太多但抹又抹唔干淨咁
乾掃係另外一樣

粉紅字既技巧可以參考一下

沙煞比最平見幾錢？

想砌pg exia,平時砌模型都係噴消光畫線，技術上仲有咩可以試下？同埋想請教下噴消光都先可以均暈啲（已經每件件用竹簽夾起插係發泡膠上面噴）

其實我就係睇呢條link
佢教用x20 擦，我既問題就係x20 唔係會乸甩av 油咩

咁你去試下喇

喺公司試唔到住，今晚可能會試下

AB係acrylic
X-20係琺瑯溶劑
乸咩？

我唔熟d 漆面所以先問下

佢應該係手塗左av油做面色，而家想用av油洗色

無錯，就係咁

洗鬼搞咁多野咩
買啲cheap水彩搵水開到稀一稀油上去就係。

玩開粉彩，好萬用

我試下

經過一朝既蛇王去睇下點搞，希望年底會有成品同大家分享

你認真？

路從來唔係得一條既！

試下玩粉彩

有無巴打可以講點樣上金屬色

可能both

其實我想做到咁上下，所以粉彩既機會都幾大

堆Mg同兩種獨角都無啦

Ching你日日去？

唔係，有人去左send左相

反而2隻卡版彩透仲有

香港優先野次次都無限量

聽聞稀d，油多幾轉。

其實手油，用砂紙磨下個面再上色，係咪會咬得實d ？

岩岩睇左沙煞比 實物

隻紅色真係睇唔順眼

彩透定rg

Gundam base 果堆係每日返貨？

我去問佢話sazabi今日派曬quota
但明明見住佢入緊貨

隻3.0今日賣哂

我下星期想四隻新安洲
唔知夠唔夠貨

山長水遠入到黎咁多貨都唔俾人買

決定以後bandai狗也不屌

RG

我淨係想要3.0喳

咁點解d人會話av好用

新手拆件拆斷咗 有冇得補救

因為無味，又少筆痕

易上色？

模型膠水/淘寶買散件（冷門模型可能冇）

pg exia連燈1800其實抵唔抵買
好似突然間接受左佢腳粗

你對佢有無愛？

覺得燈好J但已經有隻國產有燈mg exia未砌
其實有得揀想要獨角/banshee多d

咁即係有無愛？

mo 除非佢出戰損版

咁你已經答左$1800 抵唔抵呢個問題

慳

每日可以作業既時間已經唔多，緊係淨係買d 自己有愛既
慳位慳錢慳時間

成個月無砌過

作為一個完美主義者，砌模型要磨水口真係好痛苦，買透甲既巴打好強大

剪完 冇粒野 凸出黎就算

邊個話買左返黎會砌

彩透呢d梗係唔砌啦

頭先喺商務見到呢套嘢，諗緊可唔可以用類似方法玩粉彩

等你report

可能要幾個月

CLS 技巧

入左彩透sazabi既有冇人會有興趣買埋 ?
【*模型超市*MG SAZABI KA 卡 沙扎比 金属改件 补品 套装 豪华版】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€W1Isbc6M4t7€后到👉淘♂寳♀👈

岩岩睇左RG沙剎比評測
年度最佳144比例預定
岩岩買左彩透卡沙唔知講咩好

一開頭以為雞蛋六隻，糖呢就兩茶匙

佢唔爆膠真係好彩

巴打你屋企認真無土地問題

why not both
利申買左彩透卡沙準備買埋rg 沙

本身已有卡沙，買左彩透，等RG平啲再入埋

用左半粒鐘油左件裙甲，聽日應該可以試下粉彩
gsi h8 --> av white grey

聽日唔知仲有無3.0

我都諗住買

巴打係咪全手油？

還完基本步
我想問下其實手油黎講，av 油好d，定係郡氏隻acrysion 好d
前者我用緊，覺得好暗（明明睇youtube d 人好似可以油到好令身 ）
後者未用過，但係上網又見有人話好有光澤

係，我都知好肉酸

紅定黃?
我想買紅

雖然高水準，但都有些少可以改進
1.啲圓形噴口一件過冇分件
2.有做爆甲，但露出嘅地方清一色係灰色內構一件過冇分件，補色較麻煩
3.個盾同斧偷工減料分多件件都懶，好hg feel，盾背一片紅色
4.rg招牌色差分色應用得太少

平時砌模型慣左一路睇動畫或av一路砌

呢次砌rg沙脾都係唔肯
集中d好過

我都新手上路試手油 大家一齊努力

加油呀，我係當收工減壓所以有d 位求鳩奇奇咁油

一路睇av 一路砌
巴打有三隻手？

砌手先咪有

rg隻手光劍size JJ

牙籤

有冇巴打有砌rg紅色閃電渣古？
呢圖中f15同e1合唔埋係咪正常？

巴打我淨係有紅渣，不過應該合埋應該正常

啱啱試左，用筆刀輕輕括，淨係層av 油甩左，露出底嗰浸銀色
今晚試埋喺唔係白件上h8 既遮蓋力先

唔用法瑯油？

黃

手邊無琺瑯油
同埋上網睇話用琺瑯油做底好易爆膠？唔係咩？

另外如果h8 遮蓋力咁強，取代左噴灰做底又得唔得呢？
手油既前題就係唔想噴嘢，如果仲要噴灰好似有d 反智

銀底 法瑯油面 唔係簡單d咩

但大面積咁手油琺瑯油唔會好多筆痕咩？

彩透沙已售罄

自 原來仲有，扮售罄

點扮法

頭先本來出緊門口, 你話售罄即刻縮返隻腳入屋

擺兩盒喺 counter 唔知做乜
但又唔俾你買
Confirm 左冇喇 得返 nu
其他仲有

隔離GROUP話唔會再返貨 喊出黎

係囉尋日聽姐姐講話售罄即係唔會再返貨

今日售罄聽日仲有機 依家乜都冇啦

有冇巴打知道黑角RG 最平咩價

炒家又可以彈番出黎

280～330浮動

約180

邊到

請問邊個牌子既軍事模型不用自行上色

咩係黑角

報喪女妖

Thx
呢隻未買
等特別版

求教，同埋h8 問題

前排五月做緊160減15，抵到爆

新手龜速緊，個頭前面隻角分件固定唔到好易甩
其他野未見有問題

有冇巴打喺銅鑼灣？想知連led果隻rg unicorn埋晒未？
其實買呢隻好定pg unicorn with led unit好？

毫無疑問，pg,價錢大約係兩倍。
但size、效果同可玩性都高幾班

賣晒
pg就大隻啲同可動
而rg不可動，只可以站屍

巴打隻金係邊隻

你連骨架隻黃都上埋金???

BTW邊到入手

爆米入，再之前見過150不過入唔到

金係Gundam Marker，骨架都係上金，新手用Marker噴筆玩下，效果唔錯

marker隻金頭兩個月都仲係金

過多陣氧化就知有幾樣衰
乖乖地玩返正式噴筆啦

見有youtube教倒油落marker到，可能會試下

噴一噴消光頂唔頂到

link please

YM 返咗Marker 噴筆

呢張圖好笑,得返支架,真係買條__

仲要係普通

透明沙剎比有冇巴打問過會唔會返貨？

Fb group有人問過職員話真係賣晒 話第二輪開賣有機會返貨 唔知真定假

平時都會貼係今日售罄 今次貼售罄

個展期好似去到9月，分幾次出貨掛

唔通臨尾幾日枝架都冇得賣咩

賣哂就算掛

睡橫行做野唔出奇 就算有都應該要等20號

20號 無就無啦應該

啱啱試左用h8 做底，再分別上紅黃藍av 油
暫時望落效果比我想像中好好多（除左黃色）
尤其是d 轉角位可以好自然咁露出到少量銀邊，睇黎可以用黎油我隻rx78

補充，而家隻紅（70.908 ）偏豬潤色，應該要睇下買隻再鮮d ge

巴打 英雄所見樂瞳

我都上o左金色水貼 加埋02數字

本來果d貼紙真係唔靚

RG D貼紙真係幾樣衰，就算收左邊望落都好似一張膠紙貼喺上面

貼喺平面還可，貼喺D邊位過幾日就會翹起

想問下有冇人有多部彩透sazabi
今日去完話冇曬
誠收

睇下20號會唔會返貨啦

純分享今年夏天唯三既作品
翻新既MG F91
RG Zeta(已斷腳)
MG 00Q

隻SDCS原來咁貴
出去都慳返

基本 78 2再加埋另一副骨

而且色唔同普通

隻sdcs 78 2已經算平

彩透號斗丸好似兩舊幾水

隻sdcs同普通既有咩分別？

忘記去p bandai 訂 隻 Z高達 UC0088。。。。依家 sold out.....

請問各位師兄，有咩地方可以訂返

或者 係咪到時要狗衝 去 深精， 模倉買

請教一下
我跟巴打教用400>800 砂紙打磨完後，
成日都有d花左/濛左嘅痕跡，
係咪噴完油就會唔覺？

我買左盒高達gk改件（配骨架用），諗住同砌MG一樣咁簡單
點知d關接，卡榫位唔啱，會幼左或細左，合唔埋

想知點補返好

你要上到1500，2000先細

膠水

全港係咪得女僕店 同rx 有av 油賣？

姐係400>1500咁打磨？

磨完上底灰都遮到啦一般

拎d spare 件試下

其實支Marker噴筆出面賣緊乜價?

痴線
唔係做車既令面鏡面，
800就收工（有時懶六百上灰就算）
反正消完光一鳩樣

仲有，你400>800，中間張600去左邊？

想玩噴罐 獨角獸隻角 邊隻色最似金？ 唔係好見到有golden罐

金色真係眼見咁多
一係銀底透黃

正常，搵鑽頭鑽返大佢，再aa膠痴
ps 模型膠水係痴唔到，

用aa膠未會痴死左？
我只想加大，加實返，好似外甲咁可動可組合返

普通版 無地台，長身骨 係另外獨立一盒

想試下複透明件
請問有咩方法？
同埋自由樹脂同彷真水香港有冇得買？

留意Fb group 派貨嗰日實有人放

唔知你果盒點，正常gk要aa膠去組合
當然有卡榫就最好，不過最好用銅支打椿，gk未必夠力支撐

依盒有咩特別

特別在冇咩特別

問下大家噴筆做消光用邊隻？
我主要用gaia 油，但見人話gaia 消光好似冇咩效果

無限維度
有卡榫位，砌上骨架用既外甲黎
但太鬆，合唔埋

mg 78 3.0 係好鬆？
個外形好好丁

個窿太大？可以填aa膠入去補，再鑽返個窿

坐車去到銅鑼灣 3.0賣哂唔再返

恭喜

一定係個天唔想我再買

出信和食炒價啦

食炒不了 未有愛到咁

想你買貴啲姐

唔俾錢福姑賺

康田都有，不過好似少色d
同埋附近乜都無，唔啱就要搭車去第度再睇
同埋康田鋪面好細好迫

上次上ym 好多色都吉晒

尋日上完幾齊色喎

咁你可以去康田睇埋既，我睇番post 頭個blog 都有介紹

好彩有fd 之前去台場幫手買

實過獨角ka

即係易唔易甩嘢？

你齊色定義係點先

砌好就長期站屍

成身浮下浮下
根本唔想郁佢

要郁玩gto或2.0好過

好難衰得過獨角獸啵

英明較齊同地方闊落,不過香港買軍模真係康田最齊,好伏既KITTY HAWK都有,MENG,TAKOM多數都有........仲有時會有Q版坦克同飛機.....好難想像佢地鋪係點維到皮入埋咁多死貨(利申:我好鍾意間野不過好少幫襯,試過買TAKOM P1000同MENG ONLY)

2.0 太動畫，唔對口味

補充多句，ym 除左齊之外，d 價都偏貴，係偉利同英明咁上下既價位

油黎講千里達算最平,皆旺樓上鋪係賣靚野但係貴,試過用TAMIYA星星油好那臭,用返HOBBY算.....有人也為健康用AK水油定咩會去康田買.....不過我都係千里達入貨居多........
膠水就去返生暉(賣模型船搬左去煙廠街果間)

唔知要咩色 但眼見av油要搵都有 個貨架無乜吉咁囉

而家入貨通常上fb grp 搵

去台場買

搵代購好過

請問有冇人知ssp 邊間仲有得賣hg Leo
想買返幾隻襯部多魯基斯

買多隻杜魯基斯，唔裝炮、噴射器、雞冠同面，就會有隻rg leo 特別配色版

Pb jp都有gundam base野買啦

仲要有多野

W外傳小說就真係有白色既艾比安啦

行左幾間模型鋪法國淘寶買模型好似抵好多

唔好咁
個個睇個抵字實體店遲早玩完。
實體店既好處係有得攞上手實在感啲，同時買油買公具有實物係手，中伏唔啱用機會細啲。

淘寶爛盒機會大
爛盒問題不大 最煩係爛件
同埋運費
所以係香港買好d

淘寶買模型小心俾人溝左d 大_ 既板

唔會咁仆街掛

大陸人無品仆街真係當食菜咁

唔係咁易嘅

其實以大家既消費模式，
如果老闆吹得兩咀肯教新手
會唔會令你地有「俾生意佢做」咁既心態而多左係佢度買野呢？定係R完水吹都係上網訂算

其實會
有時吹完一大輪唔買都會有d 唔好意思

或者直頭俾盒大_ 你
張圖濛dd 已經fake 到你
利申：中過伏，不過唔係模型，同埋唔係淘寶係英國amazon

吹到曉飛都係補支油

都會 唔差得遠寧願揀d吹得下嘅買 起碼我買得開心

大陸 無奇不有

睇返佢定價係點.......如果係孤注精品的定價都可以接受,仲要睇埋佢有無將舊既模型phase out做特價吸引人買......好耐以前英明會以品牌做折清死貨(軍模),其實唔洗識吹水,你熟邊D野會係死貨識定價已經會吸引到人去買.........

至於淘大果間,比佢問侯過之後就 .....另外紅"坎"廣場有間舊鋪都係會串人唔買行開.........基本上係睇價錢,如果佢答到你砌模型既野兼且熱情推介都會比面買返幾十蚊野,但模型如果定價貴就唔會買........

可能得個盒係真

我係上網搵晒資料：要做咩、點做、要咩架撐。鎖定目標之後先會去街鋪搵，好耐冇同店員講過埋單以外嘅野

「唔該 我想問仲有無呢款」

係
同埋唔痴價錢牌要自己問果啲直頭鋪都唔會入

英國 amazon 可以講要佢退貨

「要個袋啊 唔該」
無價錢就算啦 浪費大家時間

淘寶黎講
除非獨市唔休做（某間賣gk)
如果唔係真係好撚柒驚啲負皮
不過講賣假野我覺得香港仲離譜過大陸仔

舊時玩online驚咁

果D叫擺明賣假野? 大班,龍桃子,高高,模魂.........中過哂伏,開頭覺得好抵玩買抵左,但漸漸會後悔覺得做咩要比錢買老翻,買少兩隻買隻正版都得.......

我試過買完 發左貨 之後成間執左
仲要香港搵唔到 迫住淘

追唔返？

賣老翻又另一回事
比返窮人玩到變高手

佢係一件match description 同張圖既嘢（放到好大大睇就知係一樣），所以無啦

都可以既,但果D大陸膠係唔食色既令面膠黎..........除非你拿打火機燒做槍洞玩戰損,唔係無咩用,最多當睇下佢個模開成點同練習擴孔,仲有就係.........盡量唔好比錢上面賺,助長呢D壞既廠商

不過我曾經有一排都有個想法係呢D廠商其實係迫緊BANDAI進步,佢地出多魯基斯系列係會有特典既騎呢武器,同埋模魂既不孝子高達係連bandai都未推出過

半個月就爆post

尾段某程度上認同，當睇見龍桃子既突擊系列，再睇見舊年隻tr6，就覺得財團b 好過份

算數啦
佢d廠只係針住笨大出緊嘅系列未出嘅模型黎開模（甚至係抄無咁出名嘅gk模）
而唔係d人講乜春笨大跟大陸廠出

已棄暗投明,即使BANDAI有幾垃圾,佢執人地既機設版權黎做已經係偷緊人地成果,同埋CHI-NA.........不了,唔會助養佢地,望下就好了

想問下我隻RG 黑角個身原本個隻深藍色我唔係咁鐘意，我覺得黑色靚啲，但我冇噴筆 ，咁我買噴罐直接噴有冇問題？

佢真係發咗俾我
我頭痕緊既時候佢就送到

應該可以噴隻白色底灰令佢更食色先.......支野面頭有高達樣

笨大係仆街在成日諗住一模多用
就算出新野都係要配多幾套產品夠佢出兩三年
但係點都未淪落到要同窮人搶生意

最後到收到乜？

佢地就算整得再好都係侵權 唔可以助長呢啲人
利申 一隻老翻都無玩過

Bandai對上一次我認為真係靚又好玩既應該係strike個骨架
但而定走勢都係減內構加可動

淨係換色 換唔同人專機 已經幾盒

係我本身買既野 無多無少

依點都係應客嘅姐
重點係塞住新嘅idea

其實gbwc果啲我認為幾靚

奇怪在gto 暫時只係出左一隻mg
明明副骨係新既都無乜重用

4盾算唔算

我諗唔係岡田磨碌搞禍左鐵血第二季，財團b 應該著手出72 魔神既mg
一副骨出十九幾部，仲有女武神系列

好似都唔係gto 78 副骨？

聽人講近似
同埋開始做埋眼珠分件

我睇大龍就覺得手腳都唔似
而且gto 無核戰機，四盾有，即係腰位都唔同

我認為係hi乜春個合金系列搞到無頭無尾

我覺得其實鐵血hirm 副骨本來就係mg 副骨黎

鐵血 我不了 欣賞唔到

鬆到罰企都有些少困難啵

鐵血RE 已經出得ok 如果骨唔軟就比得mg

俾番少少credit岡田，長井龍雪要求印度人唔洗死，岡田撐到行要佢死，先至有夾死個幕。

我無砌鐵血兩隻hirm la，不過hirm wing 又無鬆得咁誇張喎
同埋可能全模型可能好d 呢

首先衰開頭
突然出返mg就好尷尬
動畫又老少唔咸咁
Ka版投票又唔中
雖然遲早會出
但係未有合適嘅機會

屌咩，由ma 後已經開始唔知做緊乜鳩，殺個印度人大哂咩

隻巴巴叫做幾多金屬部件,之後俾人屌佢鬆過老江湖,所以隻WING既金屬含量

不過有樣係真

1/100已經ok好賣
狼王同咖哩有段時間無貨

小弟新手打算入手部mg sazabi ver.ka
google左發現價錢好參差
請問呢部價錢大約係幾多算係正常

8月號(2)

唔開定應該過唔到今晚

其實我幾愛巴巴
不過hirm 版改到太修長

400-500

你要明白一件事。
制作組入面最大係監製，
佢定左要條路係咁行，
下面既就只有盡力幫你扭得好睇一啲⋯
由第一季最尾一集見到shino唔洗入廠孖辮冇斷腳白毛女冇死貼塊膠布就了事，就知係「政治決定」，
所以第二季呢班該死既就同你玩到虐心咁殺法，都睇到背後都有啲不平常既角力

未去Time Square買沙煞比，係唔係唔駛去

有⋯⋯bb戰士set
買左套

去啦去啦！仲有好多

Rg

1/100都叫做有骨啦
轉做mg好尷尬

400一盒 多到痴線

梗係啦，街價299任買

除非ver ka化
否則應該唔會有MG。

我見到30x

角木肇會幫鐵血？

可能性好低，但我真係好想睇下佢演繹下既lupus rex 會係點樣⋯齋得圖都想睇

講明先
仲係第一水價黎

唔係淨改uc咩？(唔肯定
鐵血我真係不了 睇左一集就無追

有排跌
但我睇完測評 真心mg ver ka完勝

W系列ew版

可動同關節力度都係rg較好

Wing咪照改

真係咁多套我都有睇過 但係鐵血我真係頂唔順熄

但開甲mg ver ka型d
我砌完好少拎黎玩

rg 我怕件太細 玩殘自己

成班人屌心口窄，
唔窄又點托鎗托得靚呢？

但好似有訪談講係岡田去到s2中覺得咖哩更似主角，所以就開始暴走式寫法

但印度人唔死套野仲衰 睇佢夾死真係好治癒

係咪兩舊水? 除咗塊水貼同紙盒同普通版有咩分別

其實s2 既鐵華團無哂方向
s1 都知佢地既目標係落地球，s2 淨係話要大佬，但係又唔知點做
我寧願佢寫到老爹當佢地係棋，但偏偏又講到老爹好錫佢地

係 無普通版
件係令面 有2個支架 有Hong Kong dock膠貼 盒唔同